今日過成點？

屋企毒自過

唔好咩

唔撚好

點解

聖誕

聖誕快樂

其實我不快樂

做咩了

一個人喺屋企 睇人地fb ig snapchat嘅精彩生活

咪睇，愈睇愈無mood

唔用sc fb sosad
You so mk

呢個真 好撚無癮

快樂需要原因

用唔用call 機

又多個mk

Find

味又系甘過

Ok

give up
tried
tired

Ok u sleep sin

What7

煩人唔需要sleep

無需要快樂

一早枯4

你舒服就ok

同條女食完野行曬成個尖沙咀，返到屋企攰到仆街

天光比人勞役到天黑

好好抖吓

幸福黎

抵呀
又逼 反省下

番工？

好痛

心？

翻工

番咩
聽日有無得放假

身好痛
心仲隱隱作痛

我有

做乜

咁就好

bar
聽日終於可以休

Mk

Btw有咩做

番bar

原來我唔識你

???

整親條腰

有冇試過突然發現自己鐘意過嘅人 或者ex，
你根本完全唔認識佢。

小心d

發現左鐘意個個人同個男仔影相

睇跌打

佢地有嘢？

佢地好陌生？

睇過，俾醫師執咗兩劑，無咩用

好陌生，好似完全唔識依個人咁

我都差唔多 選擇去返工

ex
最熟悉既陌生人

同五個朋友打邊爐
結果四個同一間公司嘅全程講公司野
我一句都搭唔上嘴

最陌生嘅熟人

成日比個潔癖老母指抺東抹西

打咗成日機

我唔識佢，完全唔知佢係咩人佢諗緊咩，好陌生好恐怖嘅感覺

慘過食屎
今日分手

請個工人俾佢

真係好撚死慘

飛機？

我好爽既。
你唔駛錫住我痛既，我好爽架。
快啲屌！
丫
屌吧
屌呀快啲
我就黎頂唔住呀頂唔順呀快啲 嘩
請你大力插呀
丫 BG：撻撻撻 x2
丫丫丫
哎唷，好高潮哦
唉，我都唔知屌hi咁爽架
呼，終於搵到感覺
嘩，我以前都唔知咩性高潮咩野
嘩，真係爽死
快啲屌死我呀
丫
丫
唔丫，嘩，爽死。
唔嘩，事實上爽到死得了。
唔丫，我不能忘記你。
BG：唔
你快啲屌我
唔丫，丫
丫，唔丫，oh，ohh，丫，唔丫
發發聲，丫，屌丫，屌到發發聲
唔丫，丫，oh，哎吔，真係爽
真係爽呀，哦，小小呀，小小呀
丫丫，丫
哎吔快啲，快啲，我黎啦，一齊come on，一齊高潮，哎吔好爽呀，一齊一齊，哎吔，哎唷呢CO，你真係多呀，嘩，丫，真的多呀真的，呼真係多到不得了，嘩
嘩
你好熱呀 哎
哎，哎，哎

完全明 搭唔上咀嘅感覺
無共同話題

乜機都打

bbq

會比人告

告咩

1

2

3

4

5

6

咪煩

咪嘈

風濕？

咁就唔好再睇佢啲嘢 佢已經唔關你事

今日明知無人約 走左去返工麻醉自己

靜寶

扭親 中醫就話係腎虧

你番緊學？

我走撚左去行山

好乾淨都叫你抹？

爽啦

點解分呢

射左一次

咁咪由佢

John

有錢好呀

比死更難受

無落過街

有資格分手都係一種福份

IT 狗 點撚解ai 咁難用

正

Pain

訓醒食野之後又訓
今日過得好慢

好攰

眼訓

唔…我覺得有
佢都承認左今日同個男仔出尖沙咀同灣仔行
我又喺嘅傻到以為自己可以打動到佢

Y

Hi 等咗你好耐

唔好再做兵

等乜

我都係 舒服

Sleep

agger

Merry Christmas

雪b

Hug
Why sad

返工
聽日都要返工

平安夜同個女仔去完街之後
今朝俾佢blk左sc，unfollow ig
Wtsapp last seen係十幾個鐘之前

Wtf，好痛
可以收皮了

Want to be u

見到女仔唔敢上前問拎電話

自己一個落街食左個下午茶
然後返屋企訓

傾咗幾耐計先出嚟架
下個更好

快

食咗咩 我都想食 餓了

差唔多一個月

至少可以用呢個身份陪住佢

至少可以離遠睇住佢經歷每一個階段

即使到最後一齊唔到起碼都叫有段回憶烙印響我心到

打左成日機

咁小 點識架

爽唔爽先

我打左成日飛機

瞓啦你
希望快啲有新嘅女仔吸引你眼球

又嚟。。。。？

唉 每逢佳節都係自己過 無咩特別 已成習慣

不嬲都係咁過 無咩特別 平凡幾好

爽 已到26

點解爽

食到老婆？

唔洗扮出街了

食我

同我扮

再嘈打穿你個嘴

十卜

筆鳥

岩岩好開心

夠膽？

哈

緊係爽啦
個人冇宗教信仰，咪當平時放假咁過

緊係 復合

似你？

搞乜嚟

驚？

發高燒 入左廠

笑

早日康復

訓唔著

Tinder

你鍾意就好

咁夜無開燈就唔好玩手機

瞓得

如果段回憶係痛苦
我寧願佢無出現過

哩係你衣櫃

唔似

無架啦 好難去放低一個人
點都好多謝你

留醫？

佢都唔會再出現

好好呀 準備整聖誕卡

笑 復合嚕wohooo

咁啱我衣櫃無衫

今日收左

比我

有料

酸？

所以夠位

我琴日都收咗

來呀

約唔到肥雞就收la

到左 入泥

比人搶埋

笑4
老婆離婚？

4埋了

好撚賤

比個呀婆嘈醒

同我傾計

絲打 我嚟探你啦

真

拍拖係咩感覺

試下

笑左

無得沖涼好樣衰 不了

心情爽

大家都仲番緊學 番緊pt
以前中學同學嚟
佢地真係誇張到八成時間都講緊公司人事，佣金blablabla... 我同另外一個呆左全程 最後西西地面行走左 唔係唔比你分享 唔洗咁撚誇張呀？

Thxxxx

Why ar

係慘嘅你
但係咁架啦 無理由對公司人講架 咁咪同兄弟講

見咗醫生未

因咩住院

Why

都話高燒

唔出奇 有時傾得興起就會咁 更重要係佢地唔care你
簡單啲講不約也罷

忘了

比人放飛機

本身諗住做咩

戲
而家拎住2張飛唔知點

凌晨先黎放飛？？

套戲聽日黃昏

比女放？

我突然釋懷的笑

搵個兄弟睇

唔好做兵啦

算啦諗住自己睇
如無意外會慢慢淡出啦

係我出動嘅時候

點解要淡出呢

I know that feel 邊套？

你會比人打死

點解呢

問自己

人地放你飛機都知收皮啦

賤撚到 買完飛都放飛機
叫條死港女好好反省下

乜

冇得解

因為26

唔笑得？

用戲飛錢睇清楚一個人

咁串

熊b陪我過生日

值

平時傾計都睇唔出咁你都好好反省下

唔笑了

誰是熊b

見左啦
其中一個幾靚仔

生日快樂呀蕉仔

乖仔

無沖涼好樣衰 請振作

發高燒加肚痛

呵

唔串下點識醒呀

會唔會盲腸炎

我諗係
我細個淨係睇醫生食藥囉冇住院

會喊
加上你又唔係醒-.-

熊b就是熊b

（笑）

幾個星期前手術切左

請振作

明了

笑了

喊

好

好返好奈

收

呢個po 啲人得閒到有病

佢就係驚我有

我好忙

佢有冇禁你肚 縮手彈上黎個下有冇痛

佢黎睇我果陣 我仲未卸妝

謝謝

幼稚園都唔信

有呀 但我唔係好痛架咋
依加個肚都唔痛

咁一定唔係 盲腸只會愈來愈痛 好彩

對

所以話食藥抗生素就會好返

希望無事 快d踢我走

留係香港做咩

好似打左次
但好拿血管 打完痛左陣

有冇幫你種豆

M痛係屋企訓L咗成日

早啲瞓

Sem break日日糞十幾粒鐘

比我緊係走

聽日終於不用再扮出街

唔比你

走了

好輕

來了

姐係淨hea?

彈開

。。。

一齊留係屋企

加油

有呀 吊緊鹽水 痛到呀

小心 之前盲腸住幾晚醫院 走個時反而有啲唔慣

4哂

好凍

熊b唔怕 佢話係我地weak

空氣朋友？

公仔

搬屋掉哂 後悔

你係咪幫佢著咗好多衫

瞓先

咩公仔

...

烏龜同米奇[img][/img]

？？

做咩要扔

個時覺得冇用
一提起有點感觸

賤

咁講其他人

其他*

好慘

冇呀 佢地本身都唔怕

烏龜仔

拎入被豆

？

想講咩

幾時糞

抄我

深夜又唔想訓

Same

Now

慘 非常慘

Gnight

唔捨得訓

Miss me?

Copy me

感動你？

太神奇？

唔同

這份愛呢

嘻

Find it

Ha

最纏綿 那些歌！！！

殊

No

目送女朋友落吧

Whyyy

點解要咁做呢

點解咁慘

糞

你？

隻狗唔肯訓

你做咩肯瞓

就

我好難先難先見到隻狗合埋眼

我42個鐘無訓了

佢眼神同緊我講 叫我同佢玩

好勁

咪搞人

唔通搞你

4了

串到 喊左

12個人4個醉左

8個4左

借個屎眼用用

唔知點解瞓唔到

有煩惱

無

熄moon 就訓到

熄咗啦頭先鼻太塞瞓唔到

仲未訓到

weak